【以正視聽】Roadblock教室，前線唔該入嚟睇睇

Set Roadblock 係每次快閃同示威嘅基本
目的係為咗阻街，[size=4]唔畀車行[/size=4]，可以幫人罷工
但最主要唔係畀狗車接近手足
但小弟發現咗樣嘢
大家Set完Roadblock係會放車走
咁Set嚟有咩用呢?
明知呢度會有示威都嚟呢條路，一係佢on9，一係佢係嚟用自己架車嚟整大型Roadblock
之前有個post發現咗水炮車嘅春袋
就係塞車!!!
所以唔該各位手足Set完Roadblock唔好再畀車過
否則係害咗手足

或者Set之前畀警告(舉旗)，希望大家集思廣益

光復香港，時代革命
11月11，黎明之戰

每次見到手足放完一架又架就好心up

大大力推

大家幫幫手，聽日落街之後
嗌兩下口號，叫醒埋其他手足

推
大家成晚不斷推

我要成晚既熱門都係行動post

無錯，唔好要人罷工又放車

不能只有我看到

仆街打錯咗
係但最主要係唔畀狗車接近手足

推

Push